休班無槍無甲呀柒頭？

打撚柒你地

着埋件甲訓覺呀記住

hello mon po警

拿 唔好對號入座呀popo

無人講你地

雖然你地都會休班

平時Ｄ警察叔叔離我地咁遠又帶晒頭盔都唔可以同佢地講下野
而家知道原來警察叔叔會上連登拎證據
我有Ｄ心底話想同咁多位咁辛苦嘅警察叔叔姐姐講

屌你老母食屎啦，祝你地老豆老母早日生cancer，不過又唔好咁快未期喎，吊住係第３期就好啦。仔仔女女祝你地生生世世都要笠住＂警察後代＂呢個身份比人歧視